罷工嘅效果唔係即時=就算罷到都封唔切關。自行封關先係唯一出路！

邊界本來就係我哋人民委托政府去管理，依家佢管理不善，我哋就接管關口！

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

推

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

我擺明反對黎明行動啦

Push